[A/I] 天華百劍 -3連斬- 胸搖搖 配纖腰 迷人水著替換skin

夏日活動(7月24日完結)
活動有泳裝skin換

官網

twitter

AN :

IOS : [url]
l=ja&ls=1&mt=8[/url]

gameplay影片:

速刷首抽教學(android限定) from 巴哈

Q.新手初期應該點做?
A.培養戰力挑戰上級活動任務
-打任務升巫劍等級
-做依頼升親愛度等級 解放裝備空格(lv10,20,45都會解放多1格)
-工房可以強化技同刀裝(無課唔建議突UR裝)
-打特別任務收集素材將能力開花
-突破巫劍上限
(抽到相同就會自動突破 突滿再抽到就會變成突破道具 可以用黎突其他角色)
另外營運好佛 開game無耐已經有活動送突破道具同免費女僕skin
關卡打輸都無所謂 輸左唔會扣體 可以即管嘗試挑戰高難度任務

Q.現時首抽刷邊隻好?
A.自己鐘意就得 標準型較易操控 疾風型手短比較要技術

其他有用小知識
-刀裝同巫劍同屬性會有1.5倍效果
-技能限界突破後會增加彈數
-出攻撃技同奧義會有無敵時間 可以用黎避招
-巫劍依賴成功率會受運值影響 可以去交換所換運up刀裝增加成功率
-不停重複做依賴就會解放上級依賴
-劍巫鐘意邊一類既禮物 可以由能力開花裡面全開花bonus睇到 主要分4種
-任務要拎S就要全隊接近滿血過關(拾回復HP道具都無問題)
-雙倍exp boost每半個鐘回1格 隨便用

劍巫得意依賴及2倍親愛exp選項

任務達成條件
刃こぼれせずに任務達成=冇死亡
交代して任務達成=換人
評価Sで任務達成=S評
ノーダメージで任務達成=冇傷
90秒以内に任務達成=90秒內過關
奥義を使わずに任務達成=不使用奧義
奥義を使って任務達成=使用奧義

巫劍調教表 請按親愛度等級入房間留意變化
Lv1 唔比望唔比摸兼且西面
Lv2x 部份巫劍表情變友善 (應該只限UR 例如雪同小污丸)
Lv26 磨刀表示感謝 (對白同最尾抹刀叫聲會唔同)
Lv28 對觸摸冇開始反感 (tab)
Lv35 滿臉通紅 含情脈脈
Lv40 磨刀已成癮 (對白同最尾抹刀叫聲唔同)
Lv42 請隨便愛撫 (tab)
Lv44 視姦變化 (zoom)

最後追加石田泳衣圖一張

痴線佬用換人回避打死教學關隻巨人

水神切數值
体力 MAX 253
攻撃力 MAX 400
防御力 MAX 117
剣技 MAX 38
移動速度 MAX 80
運 MAX 71

睇落應該係遠程

咩黎?

應該話邊隻

黎緊新角 偶像角色
似係8月頭巫劍英雄譚個故仔出

其實小龍有咩勁 咁少血

無視地形 得龍技 麻痺人 斷人技
大技 可以一齊出技 其實好好用

利申：小龍 突二

出特別版 [緊縛]狐ケ崎為次

今次泳裝 件裝洗唔洗換?
唔想再打

優先次序
換衫>西瓜技>裝

新手最好換埋裝 因為你選擇唔多

差裝未換 千人個個泳裝都唔想換

反正你每日都要清體力架啦

解左初級50中級50上級100未 解完有石拎

之前話隻黑長直仲未出

真新POST留名

唔係最高得50咋咩

上級最後係100次

仲要打多50次

補返條wiki link

係真唔真...
BTW下次貼圖唔好連埋:large
WEB唔知乜事睇唔到

新post留名

新post留名，估唔到要打100次上級

單抽永遠都比10連好

BAM

有小龍等於過到骨喰超級

抽左1次
雷切丸突1
石田突2

New 手LM

聽日有新角抽

泳裝

公告好似話出裝同技up？ 仲會同時出新角？

泳裝應該冇啦 好多人仍然留言對特別版好反感
聽日3個pool
UR刀装確定ガチャ2017年07月20日版
UR技確定ガチャ2017年07月20日版
百花繚乱ガチャ2017年07月20日版

之前話隻咩咩子呢

即係咩咩子?

我都想抽咩咩子多d

做咩會叫咩咩子

因為我唔記得叫咩名

睇個款似逼佢做限定

好正咁

水心子正秀個名好優雅

好襯我

睇得唔抽得 不過似SR

新手常見問題之一
邊隻SR可以一升

大俱利

其實隻隻都升得，不過講易上手好似係大俱利

又是巴打你
新手常見問題之二
主角有無用?
麻煩曬巴打們

我冇升，應該冇特別用途

都係愛既問題 雖然佢地得意技唔好用

粉毛招得意技幾好用 放火球

誠和泉同牛王招技差唔多
桑名加防最冇用

【近日対応予定】①工房の利便性を向上する機能の追加
その１：選択できる装備品の最大数を50個に変更＋おまかせ選択機能を追加
その２：間違って強化や限界突破の素材にしないように警告の追加
その３：プレゼントボックス一括受取の10件制限を廃止
その４：巫剣の装備の一括解除が可能に

【近日対応予定】②交換所の利便性を向上する調整
その１：新カテゴリ追加などUIを改善
その２：交換所で受け取ったアイテムは直接付与されるように変更

【近日対応予定】③イベント限定ガチャの利便性を向上する調整
その１：イベントアイテムを使用し利用可能な限定ガチャを一度に最大100回まで回せるように

【近日対応予定】④隊長さんへのお知らせ機能
その１：巫剣たちが依頼から戻った時や、行動力が全回復した時に通知が届くように（設定画面で変更可能）
その２：完了済みの依頼があるときに、メニューとホーム画面にバッジを表示

改完我諗都係唔會清信箱

清就一定唔會清
有得分類收野就夠
要升裝就拎 SR/UR 肥食
要錢就拎 R/SR 肥賣 可惜都係無信箱直接賣野

裝同技pool都係課金保底1UR
兩隻新巫劍 非限定
即係大絢爛又多隻UR分機率
0.37丸->0.31丸->...

根本清唔到

新角好似幾得意 不過唔係限定都係留石月尾好過

【公式】天華百剣 -斬-‏ @tenka_zan
た、隊長さん、大変ですっ！
あの益荒鎧が凶暴になって暴れまわってるとの報告が入りました。
近々出撃司令が出されるとのことで戦力を強化して準備せよ。
との事です！
#天華百剣

新劍 普攻三彈 得意技似UR鳥技 奧義全畫面

要黎的始終要黎

鐘意呢隻多D 幾可愛

高難度無問題 又無傷任就

唔驚 我覺得我過唔到既好多人都唔會過到

大食妹

睇見果2隻 留石 等 大燦爛

一日5餐

骨喰 超無傷都好難 呢個

劍派歌姬

大食妹先正 偶像同雞冇分別

骨喰超級無傷都ok 我反而打唔到90秒內

有冇人抽到新角

冇呀
唔想知呀
千申祈唔好提呀

fgo炒左 嬲嬲豬
本身想留石等水心子 入去抽10連先

20抽中小龍 鬼切 狐狸面具 但似係廢裝

尋日先開始玩 首抽左文字，1隻冇屬性ur指環，再10抽又係左文字，同指環，開局定係重新玩過
活動得返3日，換泳裝先定係ur裝先好

咁多隻左文字
你邊隻先得架?
雖然隻隻1突都得

義元左文字

換泳衣先

換義元泳裝先，再換技/石田泳裝
有幾多刷幾多
不停刷 升LV 再刷

有材料就升級隻戒指

忍唔到手 10抽見埋津田老母
希望大燦爛畀我尸水

橙

有手甲仲慘乜

下面嗰行全R
我都係忍多個星期

泳衣有加成？
隻ur 義元頭簪冇用？？

有
乳量增加

正身係非d

想中禮手甲多d

手甲唔是必中咩

我唔係課金抽 所以冇補底

官方介紹片
水神

稲葉郷

不人氣偶像水神切

稲葉郷 睇得唔用得 得意技仲要係加防
反而水神幾好咁

遠攻
大絕似全屏

５００石等月底跳樓池

早就應該咁整

用點體水走去刷泳裝是否不智
因為淨係過到初級

初中高其實一樣
都係5體=1西瓜

只係初級要打好多場
同埋如果遇到3倍無高級咁爽

新手
起手 和泉 津田
宜家二次十一連後
第一次垃圾 之後
有二元

Btw西瓜換左一次西瓜技
之後都換技？

換衫先

換衫 換完得個介面有轉
打果時係咪都會轉埋 我隻義元無轉到

打個時係唔會轉 我都覺得呢樣野唔好
得個介面丁

整埋戰鬥模組嗰D就要比錢抽

對泳衣冇興趣係咪換技好？定換材料？

技
突滿升到100火力好勁

佢得返呢個同大型燦爛賺到錢 算啦

只係得月尾大絢爛賺到下

隻偶像又整得幾有誠意

咁你要抽啦

如果整得有誠意 引到人抽 係好事黎
最怕係 幾日後既討伐關 又再玩d咩攻擊無效 做馬比佢

燕 已經抽到仲73LV

全職打機/扮工/腦細

可能食住石用2倍exp

有遠距離攻唔駛埋身肯定24號有用

依刻已經lv75

佢知道自己責任重大 盡快升好隻角幫我地過關

其實新角有優勢係好合情合理
如果新角都過唔到然後津田又MVP 比著我係有去抽嗰堆一定鬧鬼

如果要遠攻我練定五虎先

小龍分身刷完泳裝 心諗我都冇刷黎做咩
之後手痕十抽 義元同千人切黎左

技能組令佢有優勢就最好
就算活動關加攻加血加 pt 都無問題
又玩某種攻擊無效 又要無傷任 就.....

個主acc送比人啦

等月底 倒數9日

轉正分身啦

邊個任係會攻擊無效 烏鴉？ 點無效法？
指定屬同攻擊類型？

正身有津田BB 同江雪 2個都係突1 大燦爛就會突2架啦 應該

上次打八爪魚 誠字三人組 機槍掃射無效

喔 果陣全靠燕隻虎徹 雖然屈左D 但特效應該既

唔理特唔特效 我已經升左五虎同長條一文字 希望用得著

其實點特效都冇所謂 只要唔好設定到某隻角色係過關解任必需品就無問題

見D人一聽到特攻角呢樣野就係咁鬧

唔知係咪玩得太多冇特攻角就過唔到關既game所以造成左心理創傷

連MUST要課金同OPTIONAL去課金換取較低難易度2樣野都分唔清

的確上次有誠 係輕鬆D 但冇都過到關 不過獄級 有誠會好好多
我玩CC 或者 其實GAME 特效角都係多分或者攻高D 唔明佢地心態

活動前 希望上到80

今次暫時睇叫好d，個池開八日完應該大絢爛，斷估唔會有誠個d超特效角出現，應該算合理

iOS要點課金
急不及待想抽抽了

諗落依家營運個情況都幾慘 新角無優勢又會比人鬧
特效太夾硬又比人炎上話佢食相差
真係要比足誠意先無人話 仲唔知有幾多人抽

我覺得應該要著眼去變化同創意多過強弱 角色要有自己獨特既操作攻擊設定

頭幾隻UR係設計得最有心思

紅葉普攻第3下按實插怪拋出去

小夜普攻出圈追加攻擊同出技可以撥方向

但係後來出既UR冇左呢類隱藏既攻擊變化有點可惜

次次都抽唔中當期up
我想中水神呀

下次出新角咪中水神囉

唔中當期 即係中上期？

課金啦 我小龍AC都係 UP果陣 抽齊3隻

與其話誠意 其實一直都係 只不過放係女女度 只要佢限角靚一定有人抽
例如季節裝 之類 但誠只係頭巾加外套

最抵死係 套誠畀人抽之前 搞個新選組入關自動換衫 大部分人都睇過曬

推

新手岩岩升完
一開波可以用4 次

係呀 技突破有加彈數

新手用哂所有野先升到佢咁 ..
義元定佢好用？

同問
依家留石等活動

津田勁 得意技又易用
義元好"標準" 無大缺點但又無突出(身材唔計)
SR大俱利都要升 有需要有強擊型打boss
大俱利易突到lv80 會勁過無突UR

差150個西瓜先可以換埋D裝

用左70分鐘就刷完 中間有段時間連出亂入

點樣去依個畫面？

點睇都似係用PHOTOSHOP整上去

我真係好柒

其實巴打唔講我都唔知

其實係開發中既新mode

有種STEAM夏日貼紙的感覺

刷左好耐先刷到隻義元左文字同UR火紅手甲
玩唔玩得?

鐘意就得 正好有泳裝skin

留唔留石下個月好，今次大絢爛最多都係得3隻新劍，歪錯機會好高咁

如果想要新劍咪下次

得返一日多d 要快手啦

想問有冇話邊啲UR係比較勁
我見淘寶有起手帳號買 想買番個黎玩

小烏丸+津田

邊個好?

計強度9711 多手甲一開波就高攻

建議 9777 突滿津田 2手甲1戒

已買

大家都好早起身

一個咁嘅ac要幾錢

10點都黎

個賣家話記錯 話個AC入面得兩隻津田

200HKD

最後買左依個

諗住大家都係放假會訓到11-12點
可能我太廢青

我都諗不如買呢個 聽日就打討伐 多裝會易打D

快D打活動 同埋有 2個緊急肥料關完成有24石 (換人, 出奧義, S)

如果原本都有打算課金嘅
200蚊又真係抵玩
開波就咁多好野

習慣左早起

有邊D活動我夠打?

我都有D意外 我EXPECT佢400蚊起跳

ID: 252400974442
求各路大腿

手甲唔突破
分開用住應該好d ?

紅葉裝曬3件手甲已經大大力

第一樣野去follow 燕 然後揾lv100玩家add高戰力好友

然後打刀裝肥關下中上級各1次升下裝先

跟住刷夏日活動西瓜換UR技

特命修練唔好理住

呢隻game唔使互add 有咩人勁你走去add就用到

依個不太明

去follow search 燕 會有隻lv80心神切

on9 買個200$初始號 都傻既

點都好過課金

電腦開夜神錄按鍵都可以刷到啦
尤其月底天台池就黎

都好難刷到咁靚 我以為你話收舊ac

右下角果兩個有咩分別?
加左但同行者唔見有得用

我好少用電腦 通常刷首抽都係用手機

左邊個字係follow 右邊係block
你block解除左去先

D店家放上淘寶賣 肯定好撚貴 我覺得好唔著數 尤其呢D初始號乜活動技能都冇由頭玩，可能你去百度貼吧／群去搵人收Ｄ棄坑但有練度打活動既帳仲好
冇可能貴到$200都買

唔係個個都鍾意買現成號

2舊水ok啦 有埋小烏丸

我依家果個140人仔

點解出場前揀左同行者 但入場會冇左既?

boss wave先見到

換完泳裝，應該換技定裝好

UR技可換4次 係唔係要換晒先?

換技

係 換哂突完可以出4次

活動係咪得番一日?
我得43個西瓜
唔夠打上級

水著嗰個係得1日
你解一下初級中級5場10場任務 會有體水

依家係咁打中級

1突紅葉升完再加你嗰D裝應該可以auto上級

我擺左津田喺頭
兩件裝係咪裝晒UR紅手甲?

你幾隻人分開裝1甲+HP或防裝好似會好D

D人係咪淨係可以KEEP住打關卡黎升 冇得食野升?

係
關卡每用1體就加8exp

課左成千個account 都唔夠啲一二百account 多野
俾錢買教訓…

果d唔知刷左幾多次先有既ac算啦 早玩有好處

早玩實有著數

UR會係咁出新野
冇理由係咁比錢玩初始
早玩一定有早玩的好

射擊game

突二無傷

犯規 bam

新手刷完西瓜仲要刷咩
UR淨係刷到兩張

活動上級過得到? 過到建議刷爆招西瓜技 聽日有用

過唔到
但個活動就完

啲裝太低lv

各位咁歐真好

有冇水或石 有就刷 特別任 刀裝經驗
升完裝再沖活動

大燦爛刷個分身黎睇下 可能好似我個小龍AC咁

正身都起啱啱好完先換唒野
兩個號玩唔到

唔係有肥關升lv咩?

唔建議刷分身 因為多數會激到嘔血

分身歐過正身

好似一開頭咁chur法真係玩唔切

今次出既UR裝係手甲 攻裝？

post 錯左去白貓 post 好柒

你唔講無乜人知

通常一次咁嘅活動可以拎到幾多巫魂

1個極魂

好想快d月尾抽卡

-1裝唔知打唔打得切

好彩爆多幾次3倍就得嘅

應該25號先公布月底咩池

最後係-1西瓜

小夜個活動打邊關最快

忽然間問呢D 我好似係打4-1

普通定困難
我HEA左一個星期 岩岩先清完打西瓜任 依家想清埋小夜任

普通
小夜活動你打10ap都成日得1活動道具

2點有新活動

50連斬
要空裝入去慢慢劈

奇術活動招技mvp?

嗰招野有咁遠咩

刷50連
之前有多一個無升過
入場出兩次就搞掂

UR手甲 無屬 683攻
SR 靴 義屬 382攻 加閃避距離
UR 技 3078攻

今次應該小烏丸主場

一開始 用西瓜技清小怪 用隊友引果陣再用西瓜技扣血
換洋田開爆擊 開大打幾下 2招得意技收工獄級 無傷

BTW 無視地形既好似都幾有好處

終於有義屬 不同好低攻

刷50連有用

招UR技換得兩次 咁點突滿

可能要靠王掉

隊友引怪真係好重要

百度有人話超級出金箱
但個金箱唔係出今次既UR技
而係4月活動既UR沖刺技
到底係bug定係復刻就未知

超級都打唔贏
放工再認真試下

今次無傷易左好多

冇咸魚突刺記得肝

超級?

BB妳終於80啦

咁之後抽到小烏丸咪冇魂突

正身咁非點會抽到

你地怕唔怕個攻擊無反應

行個陣按落去無反應......

有時會行變左衝 但冇試過冇反應

小龍無視地形 獄級有2隻野插地打小龍唔到
但小怪同拳頭衝果隻好煩 最大問題係小龍打唔入
希望大燦爛抽到手甲

超級同獄級可以點打？扔西瓜＞轉津田必暴擊打？

超 津田張2隻王行埋一齊開大 再開爆擊 斬 王出技就得意技
應該2招得意技夠收佢地皮 我隻津田3000攻到

獄級 津田食一開始個招 之後換人 入去用西瓜技清2隻棍兵
之後 由個隊友去死 好彩3隻痴埋一齊就開大 開爆打 之後得意技打／走人
一係引隻拳頭衝擊果隻過黎KO左佢 再搞之後果2隻

如果隊友引唔到3隻痴埋一齊 就用隻高防高血去引 我用江雪

基本上2隻 有裝夠打 無傷就要睇小小運

冇3千攻 係咪唔使諗超級

生放送
特別嘉賓 小日向茜 即係新角CV

超 屈技都OK 一開波掉曬西瓜技之類 斬一兩刀 見到隻王出技就閃走
唔貪刀 超應該都OK 你隻主動係咩同幾攻？

單津田５０００攻 帶必斬同用奧義可以搞掂

我用紅葉1500
大俱利1200

超級
第一次鳩打 光速死曬
第二次
打到兩隻boss得返20%度
所以 試多幾次應該無問題
甚至無傷我都覺得有可能

小烏丸 隊長 得 10xx攻

咁刷住上級 換義裝同活動個手甲先

超級最抵刷ＵＲ技 獄級太曬回體水唔抵

新手是咪唔駛刷

刷超級

有一個極魂應該俾津田突二
定係俾紅葉/小鳥/義元突一

一定勁多人恥笑佢社員

小龍果然係屈機 2000攻加4西瓜技 加燕 無傷到獄
打超完全係虐殺超級

正常係小鳥 最難抽 又限定

抱大腿 高應該唔係問題

可恥

除左拳頭果隻 只要埋身就打地下 小龍離地唔中

反而正身 過超好辛苦

有個方法勁快打完
開場小烏丸食
換人連放4個西瓜
再換紅葉突刺去中間 然後連放2下得意技
再換小烏丸開必撃開奧義 30秒唔使打完

手甲係咪無限抽 係既話刷返4個都好

唔記得 之前係咪無限抽

係既話真係無課福音 但咪同狐耳一樣？

果陣係刷出黎

正身 10 第一個手界
分身 250 第一個手甲 150 第2個手甲

佢真係一直提醒我換AC

不過超級 獄級個幾個巫魂成就
真係唔駛旨意解到

仲有6日 盡力啦 今次唔得咪下次

80 小龍 ?

試下打唔打到獄級先

唔用奧義個成就用無限con機大法
不過會用好多石

後面個隻點先有 抽既??

係80 但唔多關事 主要係小龍唔食地面攻擊

第2隻上次活動 第3隻每個人都有一隻

大俱利開波人手1隻
交換所換左隻
仲有隻唔記得邊度黎(主線成就?

新手登入第7日 好似係

新活動技勁唔勁?

勁野黎???

得40唔夠攻

大俱利好野黎

刷住高／超 拎今次套義裝鞋同抽手甲先

UR技能先係重點阿

36LV就1215效果值

數字上勁 3078攻

打唔到超呀

點好法?

話咁快已經解左獄級無傷

容易突滿
大大力 好過無突ur

今次1個2個都好快爆機

啱啱超級都差d無傷
最後先俾隻兵仔掃左下

今次會唔會炎上話無難度唔好玩

希望會
之前烏鴉同章魚都好玩
難得月尾先要手動操作 咁快玩完
再唔係月中加多個難度高少少既活動

即刻練先

其實想佢出對AI嗰種PVP
鬥技場型式巫劍3v3互打

咪當益下D 新手或中手

我反而想有協力打BOSS 多D

營運係咪屈服埋 特別版巫劍合併番？

我覺得好難無傷，是咪自己問題

公告太長 睇唔明
有冇人翻譯下

今次血量調低左 開波有乜技就放哂佢再加燕大打幾下就完場

升爆西瓜100睇下得唔得先

痴孖根25秒過左，開大津田加必擊斬紅葉幾刀秒唒

一下西瓜夠殺唒超級小兵，獄級棒子佬就剩少少

打唔贏超..

打唔贏超洗唔洗爆水打? 定慢慢回體就OK

打背面 避唔切果陣 係打中自己前一刻出技可以避招

唔要齊 手甲 應該慢慢打都OK

超級好估放下西瓜靠好友都過到

要講d運氣
打左五六場
唔好彩嘅隊友開波無耐就死
好彩嘅就捱到去boss剩20~30%血

我西瓜50級 突爆..
我再試下..
洗唔洗回體打？

如果要抽曬4個箱
就一定要架啦

2個AC 刷左咁耐 超 招UR技影都見唔到

其實有必擊 封津田為最強角真係不為過
自帶突刺 奧義控場瘋狂輸出
就算之前冇刷禮屬攻裝都勁到仆街

正身 抽左7次就中手甲

好用同勁我認同 但係唔係最強就有D保留
紅葉同有D新角都唔差

如果好運就唔洗打咁多..
我照爆水算..

第一個box暫時抽左200下
我預自己每個抽400

體水其實可以隨便用
佢活動送嗰D我係次次都未用哂就畢業
結果留埋留埋有2百幾枝

原來打普通4-1就得
我仲係咁刷上級尾關

如果依家小鳥丸60 小龍40 得1個極巫魂
是咪比小鳥丸好似正確啲

都唔急 等埋月底池先

係囉 抽完大絢爛先決定啦

小龍勁定偶像勁？

刷UR技係咪刷超級最好
刷左成晚又出又入都未有一隻

我2個AC 刷到第三個箱都未有

升到42好感
有D病嬌 會要求唔好對其他人咁做 小龍 千人切
非常軟 狐崎 江雪 牛王
挑逗返你 骨喰 菊一文字
仲有少少怕羞 一期 誠和 嚴島
服從 物干 石田

有冇其他人補充下

當年偷懶換剩兩個如果要擦返肯定耐個以前要用時間

好難分類
小烏丸會問係咪鐘意同埋叫要更多
小夜就話要一齊 唔好走 同埋 負責任
紅葉就有少少怕羞

今次輕鬆好多 次次活動都係靠津田

我想要返之前打隻章魚打勁耐 最後慢慢摸熟 要好全神貫注先過到嗰種feel

點解我用津田好友打唔贏

冇法打贏 都係15體算

我未死 隊友已經死左.. 超級

3隻裝哂lv100 UR技然後開場就用哂佢睇下得唔得

佢得招西瓜

小竜奧義+西瓜真係好勁

點做到
開個箱都唔見左1秒

尋晚睇 d 16秒片已經O咀
依家變左玩 TA

打到得200 卷終於出左 手甲
可以轉箱

痴線 我快極都20-30秒

好運 正常抽剩 100以下先中

今次個手甲真係狂刷 已經搞點一個

得頭四個抽選箱有手甲

頂 見到手甲張圖重係度以為有 原來已經OUT左
爆曬水刷 浪費曬

咁有冇出金箱? UR技滿未？

一個都冇
結論 繼續刷

金箱率竟然咁低

成左廿埸獄級都冇出金箱

會唔會要SL超級

有無得無限用同一個fd

係咪超級都有ur技跌?

係

只要條友長on 既話

仲未公布月底咩池

27號生放送

準備又派十連

要嘉賓抽中先有

又有石賺

小夜活動係咪打第一章初級最尾個關最好刷？

1-1就得

但有體力優先打討伐特務先

刷到2046都未見到金箱 同cc木箱一樣

任務 中間粒星點拎？

禁入去睇下邊個

交代=換一次人

唔係你地點會課

唔該巴打

一係唔肝 一肝就就肝4招突刺

新手如果唔夠裝同技都幾難刷超級
最慘係放哂技又未打得死隻boss
周圍都係怪想揾位避都難

正身要手動最快20秒 分身手動15秒
而且分身可以自動刷……

自動唔會比狼牙棒扑咩?

佢會斬死近果隻 後面果隻會卡住左
不過有時會畀狼牙棒累死 想安全d放2下西瓜技

有小龍 同西瓜都打到

刷兩日都唔見金箱

新手想刷超級不如去加lv80小竜
頭先試過只要清下小怪 小竜就會攪掂2隻大

咁我幫下手
千日紅 80 3000攻小龍
372806257474

我頭先用嗰個5000攻
214441060924

試左
你嗰隻都得
方法係一開始用奧義斷左boss招前斬 之後清狼牙棒唔好比佢地扑濕小竜

幫到手就好

點斷 ??
其實 小龍得意技咩黎

麻痺 斷boss技

你隻人開場對住boss出奧義

今次超同獄金箱分別會有乜掉落??
剩係出今次裝同技??

但fd嗰隻通常行行企企好快死又打唔得多

冇裝
會出今次既新UR技 or 四月活動既UR沖刺技

所以你要幫佢清左狼牙棒先
亦視乎fd係咪全攻裝 無防無血幾下就死

升滿西瓜技 用2下清狼牙棒就平安

刷左50支水 超都冇金箱到底係咪會掉

我有跌 但係舊技
今次好金箱好似係完關報酬 即係冇得SL

我獄級出左一個
打boss出既箱明明係黑色
但結算就有個金 應該係冇得SL

刷唔到獄級

你好似一開活動就攪掂所有成就任？
咁點解刷唔到？

獄級只係解成就
刷就刷超級

其實啲裝應該點帶
全攻

解無傷成就 全攻
刷關 一兩件HP裝

想問下邊開易出 n銅鏡 刷左10場 小夜1-1 出得2塊

過到 但唔係100%次次都過到 都係刷超算
另外分身都過曬任拎到極魂 正身存在感又細左

帶小竜
乜裝都冇 戰力得500 用西瓜殺狼牙棒

方便新手刷超級 我捕獲左一群野生滿突小竜
咁就唔使擔心刷刷下冇左
214441060924
372806257474
225306832064
232340190018
274421360934
236745140948
334241960086
372000206428
102907492044
372605002444
185183471200
171345120966
172649110036
351248270456

點做到??
AUTO??
點先可以AUTO 刷超級

冇可能auto 比人掂一下就死
方法上面講左

用不死雪+好友小竜可以唔開技full auto超級

新手福音 辛苦曬

老手專用AUTO
我試下先

將件仁屬血裝換根性裝會仲穩陣

刷到第6個箱都未有金箱

有冇人知點解 隊友有個心形的勾玉？

根性裝 延護ノ根付

喔 原來係咁 THX

我重諗住試下，估唔到巴打已經試咗

由超轉去刷獄 都係一個金箱都冇
唔爆水 用自動回體打算

我都麻麻地想刷 本身一招ur突刺就夠

我懷疑如果最後兩日都唔多人刷得滿
話唔定會開比人換
總覺得係 DeNA 唔比人屌下唔安樂

加哂，但係我未死隻小龍已經死咗

我之前冇打到狐耳，今次使唔使ALL IN爆水打返兩三隻手咁?

你要make sure隻小竜貼身打boss
咁boss就只會出圈圈技(小竜無視

只可以刷ur技(好似
而且機率好低

應該唔會咁好死

應該係因為冇好好保護到小龍 搞到佢比其他怪打到彈開左冇貼住王

咁又係 冇ur突刺 用sr突囉一樣

有冇邊關易刷到n 鏡，打唔到料開花

宜家個討伐特務初級未有

一開始狂loop小夜唱歌

痴線佬黎

呢條講月頭個no damage成就
中後段Excalibur超好笑

跟住呢段係月中個水著event
想問下中間義元嗰段劇情係邊度睇??? 點解我玩嗰陣冇

搞掂左今次活動招技

好好笑

上面d link笑死

記你入小夜個復讐帳

係 好正

新招技勁到傻 ，高攻高hit長無敵時間，重可以擊飛boss，飛途中重可以連續追擊多兩次先倒地

官方示範
範圍唔大 & CD要24秒 (所以要突滿 )

突咩丫 一個都冇啊 係一個都冇啊

轉貼自百度貼吧
左上 見到金箱 話係細怪出而唔係boss
即係有得 SL ?

會唔會係其他掉落黎 有得SL人做咩D人會刷到冇哂水

巴哈都有人見過
今晚點都試下佢

好似係要死左復活先顯示

係獄級邊有時間理D小怪 啫係又要刷返超？

我突滿左其實

記埋你入小夜個復讐帳

刷到800個益荒碎都未有一招技

刷上級定超級? 爆左幾多水?

實係得？

即係金箱一定係細怪出??
我差一下 用小龍一定係係咁爆BOSS

同埋咩係SL

我好好彩
五枝水出兩個
我擦超級

生放

佢d碎出咁多但咁少野換唔知做乜

要打小怪??

我有清第一批小怪，但我唔知係咪小怪出

最後幾日會加香水蛋糕既

最後炎上放返兩招技俾人換

好似 次次都清到
清唔到第一批 小龍就會死

D人好仆街 個聲優生得細粒笑佢係藤四郎家族

鬼丸國綱呀呀呀！

日本仔真係

把鬼丸不得了，果然天下五劍

咁型嘅

仲勁過小烏丸 不過強度喺呢隻game唔係重點
仲係唔出較有人氣既角色

係，估佢唔到，小烏即時比下去

隻博多會唔會太勁

呢隻鐵炮切兼光幾好J

明石國行

竟然有5隻新角
但都係冇夢切

圖呢
上面咁多討論圖都冇張

所以打完小怪冇金箱即OUT？

勁過小夜同骨喰好多

鬼丸勁唔勁

好撚勁

明石係奇札抽 正

小烏丸 親生女 但鬼丸係天下五劍 UR中既UR

不得了
小夜

利申: 有抽到

個箱成千行啦⋯⋯

洋田BB 泳裝啊

起碼肯定就有先啦

津田老母水著

哇頂

仲有津田老母 淫到...

第二波泳裝???!!!

母女并

好想要

油田個樣好似差咁d野咁

個設計好正 保留左校服特色

希望今次大絢爛抽到小夜

痴線咁癲既

個聲優好慘 抽石呢下真係擺佢地上枱

10石

算啦 畀得抽 仲要有2個BAD CHOOSE 都係伏黎

可能第2次生放送派得太多石，營運今次派１０石都冇再抽

痴線 津田同媽媽好色氣

所以金箱點刷

大約係
打淨一隻boss
之後狂打細怪 打2至4波
無金箱就走場

可能係要獄級小怪先會出

已經不停刷小怪 都係黑箱

想要一招突刺

點解大家都對隻手甲冇興趣，是咪唔勁

因為無得刷
只得頭四個箱有手甲
所以=人人有份+突爆

因為肯食水打就一定突得滿

其實呢隻game都爆爆哋肝

玩過好多手機game 我反而呢隻係放得少時間落去
因為佢D體打幾場就用哂

仲差一技 金色箱跌係咪一定睇到?
爆左幾十支水先得一招

你地會唔會打多幾招用

金箱似係有兩種
一種直接見到跌
一種結算先見到

我自己就結算先見到
技能刷到突滿又抽齊手甲就收工啦

咁我爆水打算 唔SL
BTW 係咪金就一定係技 之前見你地講好似唔係

以前金箱可以出書唔出裝/技
今次活動只會出技 但有兩種
今次活動既新技/四月出過既突刺技

津田寶寶終於有新衫著

有曬痕 細細個就咁淫

突刺技 係點嫁 好勁?
邊到有得睇返呢D資料?

出過一個金箱（突刺） 不過要瓜左先睇到
刷到4個黑箱可以死一次睇下係唔係金 再食石

唔死係唔係冇可能顯示金箱出左

超級從來打不贏

試下去boss腳邊引佢開技
避完佢會有幾秒硬直
趁佢硬直斬佢幾刀 再用技/奧義嘅無敵時間避
啲技cd未起就退

想問吓有個達成條件叫 交代xxx解咩

換人

啲lv80路人都一下死，我lv40都係打上級算

你有冇睇前幾頁 帶小竜+開場斷boss技

你有紅葉既話 可以試下
開場得意技>奧義>普攻2下>得意技>走人留比好友打

換曬D禮物仲有好多碎剩

可以更新1.5

跟住巴哈D人 刷小兵 都係冇金箱

冇 得隻津田，呢隻game ur角都唔易出

聽日抽爆佢啦

刷唔到

斬刻凸3個(10個泥)支配凸(4個)
獄級約400周、超級約830周の計1230周。
14/1230=金箱1.1%

睇完巴哈同百度 小怪係會掉金箱 應該可以用SL 但機率得1%

第37個箱⋯⋯

爆左幾多水

有巴打5支水就收工.....

我淨係想突滿招新技

後尾爆多十幾枝水睇下有無咸魚衝刺，咩都無

唔刷啦

我差一下 個感覺好9

快啲聽日啦 我的手快按鈕不住

刷唔到技 運氣去哂聽日10抽中鬼丸

希望聽日秒抽鬼丸

鬼丸咩攻擊類型?

疾風

幾十歲人

繼續

鐵砲切我既 其他留返比你地

解包
小乌丸0.25%
鬼丸国钢0.25%
鬼丸国钢 疾风（倍率28/28/28/44 EX:10）
（无开花）
满级80
攻击508
血量309
防御110
剑技68
得意技【魂之超越】
似乎能获得1.5倍的额外攻击力（总和2.5倍 不明确）
博多藤四郎 疾风 （倍率30/30/46 连击27/22/17/12/12/12/12/12）
（无开花）
满级80
攻击313
防御88
血量251
剑技38
2把移速都是91
得意技炸弹伤害 80级4320
下个月会有UR角色必得的UR天华黎明抽卡

同樣都係新疾風型 鬼丸數值高好多

作為天下五劍 冇理由低過其他劍 應該話子左其他五劍
都唔會有劍超越到佢地

岩岩比我負碌無傷到地獄，
跟手食左10石 解左唔用奧義既成就
終於換到巫極魂啦，想問下突鄉邊隻好？
定留住先？

等埋大燦爛先

又係蘿莉ur

正身加分身 有90抽 聽日拼啦

戰神津田BB 有咩唔好

100抽

其實隻game 會唔會送石？
我玩左成個星期都冇送過石

登入獎勵未有
一個星期都有兩三抽 好似

200

佢D活動就係石 關卡+解任加加埋埋差唔多有10抽

上次大燦爛冇抽咩你地 點解咁多抽

上次10抽突滿左紅葉就收手

仲有7月頭嗰次先送左350

我得70抽

下個月補底無記錯6000yen要

200 抽 即係5000石

如果無計錯 由4月開始到依家送左過7000石

我得40抽咋

我由開服到依家抽左8次10連
真係超過7000

今個月先玩
除左首抽之外未抽過
有28xx石

個pool一點開？

咁多石剩，痴撚線

2:00

因為之後仲有水心子 瓶割刀 陸奧 夢切等等
all in 是但一隻都唔夠

最後兩粒鐘

咁我都係留一半石好D 好來要太典太

如果怕一陣比人閃到盲 可先服用

後3隻有圖未
頂好想要水心子

好多已經畫好哂 整模組寫故事配埋音就可以出得

陸臭 夢切

第一次10抽 已經死左

2個10連 介指同江雪 完

10次10連
1隻ur都無
1隻新角都無

大爆死

面具突唔突好 歐王分身竟然一UR都冇 爆死左

鬼丸自殘好似唔計受傷
結算個度沒計我扣血

沒野啦 只係我太低lv
我拔走哂80lv就見到條血扣

2抽
1隻水神
1隻小竜
長曾突1
笹貫突1

四十抽
紅藍黃手甲各一
時雨技一
火狐一隻 突一

補多次10連中左小夜

11次10連
得1隻小夜
1件ur甲
1件ur面具
1招ur技

sr角好多隻 不過無隻新

40抽爆死

而家紅藍手甲各兩隻，應唔應該突？

分身40連 大爆死

啊 我唔應該抽架 正身都爆死埋

唔突

等大家冷靜下
原本只係諗住10抽試下 點知倒左40抽落去

太典太出之前 我唔會再抽架啦

為隻鬼丸all in真係好傻

40連,兩隻小烏丸,其他重複

60抽一隻義源左文字

射曬落海 900石

點解好似好伏咁

40抽兩隻小烏丸還神啦

agger

50抽 1小龍 1水神 2義元 1江雪 1小夜 冇鬼丸

得10連抽 中紅葉 d技好似麻麻地

60連大爆死
剩番600石唔抽了

仆街平均10抽1UR想點
60起抽先1ur呀屌

50抽6ur仲喊乜鬼

小烏定 鬼丸勁啲

想要下限定角 唔好咁啦

btw 偶像定小龍好用d 想其中一隻突佢

50抽多ur過我開game 到而家200抽+

小龍 單係無視地限已經夠屈機

睇落鬼丸幾勁 但係好多野要升完再用落至知 冇人答到

見到你就好治癒

60抽得一隻小龍.....唉

津田老母先係最重要

抽唔到小夜 津田老母係我今次大獎

55抽 4ur劍 冇小鳥鬼丸
不過好多把sr劍

討伐抽可以一次幾十抽
有冇人試到上限幾多抽?

好似係100

不過頭3個箱我都依然會選擇10抽10抽咁上
最後個箱先100

拎野 會直接拎到爆位
強化同賣 都冇上限 方便左好多

個拎野始終有些少唔方便
以前雖然10個
但你係邊頁禁 就拎邊頁
宜家好似係由最後一頁開始?(反正唔係第一頁
好似我頭先抽左咁多野
結果係要一個個禁

最好就係唔分頁(或者100個一頁)
容許玩家選擇
然後兩個制
一個全取
一個只取選擇

sr 手腕係咪升哂做一隻用先??

唔夠裝用可以唔升住
手腕 30級250攻
45級 320
60級 400
75級 470
自己睇數值做人

33連畢業
剩750石下個月用

主呀 請您劈多下

鬼丸勁歸勁
但打唔到無傷

主啊 求您劈到佢永生不得永死不能

鬼丸閃我唔到 見到佢個樣就想大把大把咁扯落佢

閃唔閃到係一回事 但都係要小佢架 法官大人

主啊 劈死條仆街

唔中ｓａｄ ＣV係田中美海阿

唔想要鬼丸
想要水神或者小龍係咪咁難
今期根本手甲UP
三隻手甲

我只係想要義元
個大爆死池唔該快D完 搞到人成日心思思想追UR

唔理咁多，衝埋主線嗰幾十粒石抽多獲

我想要手甲多過人 突滿成千攻架

終於歐翻次

show blocked user

又10抽
又2個紅手甲

明知我唔想要和泉
就突爆和泉
家下連紅甲都出4隻
逼我玩佢
有冇高手教用和泉

鬼丸80勁唔勁 定留翻升其他好

見到你地班仆街咁歐 課左10抽 得江雪 ⋯⋯手甲啊
不過有江靈都幾好

之後再十抽 全R CAP圖提醒自己唔好再抽

大家一齊發誓
儲石半年先好再抽

唔知半年儲唔儲到3000石呢

呢個教訓好痛 儲石

有冇人教我玩和泉
我手動仲廢過AI

依家愈黎愈少石 生放送10石

計7月其實都有千幾石

段片好似都冇技術可言

戰神級 見人貼好似唔洗10秒打完獄級

已受到鬼丸閃光攻擊 HP -999999

簡簡單單咁咪幾好 就前後穿插 睇時機開技避招

我睇唔明招奧義做緊乜

邊到有片睇 想學下野

和泉條教學片係可以打到啲怪飛去係咁刷唔比佢落地
不過依家個個咁攻高攻一下就打死啲小怪根本用唔著

有個真非洲人係咪心理平衡啲呢
不過有義元，有水著，由佢…

打完活動手甲打咩好? 仲洗唔洗開箱

佢把聲勁得意

抽唔到
唔想知

走啦仆街

全幅身家33抽得小夜，雞肋
冇心機玩

如果係新玩冇耐又強度重視既話 重玩刷鬼丸仲好
正常咁去抽分分鐘要過10單先有

我110抽未又係得小夜
休閒game

嚴格黎講係121

冇刷首抽咩

不過我就真係寧願要小夜之後等佢件泳裝出有得J下都唔要鬼丸

小夜好j 鬼丸好打 我睇人地條片9秒過獄級

A ki抽個30連都要特登整條片去講

又冇技 大燦爛又爆死 黑仔到爆

唔捨得津田bb

之前冇up抽小竜抽到突滿你以為唔洗還

所以分身40連 大爆死

40津田 40紅葉 60義元 60水神
得一個巫極魂 升左邊隻先好？

留夠2個升津田 津田真係萬能
抽咁多ur永遠都係用死津田

抽到鬼丸講嘢係唔同啲

用7個章 換會既 巫魂同 極巫魂有咩分別？
紅葉係唔係冇咩用？

10=極魂=突ur

紅葉大大力

水神of course

應該繼續玩狐劍定轉鬼丸好

求體檢 狐劍突滿

平時好少玩，多數登入攞石抽下野

係咪應該打素材能力開花先，想問下邊幾隻值得升

唔3知鬼丸9秒過猴獄級
BTW有冇LINK

ios上到12位
睇黎有排都唔會執

12?

想問下其實劍技提升係指乜
所有技能威力??

加爆擊率

其實高家定低

當然係高啦 長期圈外

其實我都係半個非洲人，冇小烏丸又冇水神

得嗰lv29有咁多隻又突滿又限定 仲夠膽冒認非洲人

呢啲人要摑返五十巴先得

張圖好得人驚

鬼丸真係幾癲

啊啊啊啊啊啊啊
臨尾俾隻小怪摸到

7秒160連斬

咁鬼丸招自扣血攞唔攞到無傷？

巴打請問咁樣開唔開得 冇小鳥丸

要問你本人取向 求性趣可以開 求戰力就re

求戰力呢 應該抽到邊隻先開

使唔使提供鬼丸ID過你用

0.25%

最優先一定係鬼丸/小烏丸
其次津田/紅葉/水神切/小龍
之後江雪/義元/狐狸
最後就小夜........

好呀

明白

322055447578
372309283435
334441830902

頭先用咗一場鬼丸好友就搞掂，痴線

極巫魂點先攞到

打討伐任務達成指定成就攞章去交換所換
或者抽到同一隻ur角第三次之後會出

屎忽痕用場野生鬼丸刷獄
成場三隻王同小怪飛黎飛去
玩玩下差少少輸

鬼丸係咪已經超越左小烏丸同津田

我想講隻鬼丸好撚勁....我平時隻分身打唔win超級....用左樓上巴打比的ID打
企埋一邊......佢超快同我KO左2隻BOSS.......痴線.....

攪到我好想課..........

鬼丸有個硬傷既
開技會扣1/3血左右(?).無得回血
1血可以繼續開技
但唔可以HI到針地

真正既硬傷係
用左扣血技佢計你受傷
會完成唔到no damage任務
唔係課長真係唔駛追
除非佢之後改左扣血技唔計受傷

所以用人地嗰隻就夠

做乜我D鬼丸FD ON99企定定俾人打死

心動不如行動
趁大絢爛仲未完

又唔係限一場解成就

仲有冇鬼丸ID

話唔定遲啲出吸血刀裝

零突要唔要，無課非洲人咁啱有一隻

照殺

義元+西瓜+好友鬼丸=10秒獄級

我驚課完都唔中....機率咁低....80抽左先2隻UR,,,,

自損技唔計無傷又幾戇鳩

點睇121抽1隻

成個活動全手動打獄級
我真係覺得自己好 M

課唔代表中，係因為我對鬼丸BB有愛先中

如果有課 咁既機率一定會申請退錢

我夠係手動，但係冇出過金箱

刷到好嬲，1個金箱都冇

我刷到第八個箱，你地刷到幾多

117049140054

9 0金

刷完4個箱 SL左一段時間就放棄
唔覺得會刷到 除非有覺悟爆哂幾百枝水

me 不過分開兩三次課點都唔彩我

已經好過好多其他game 有逐隻將機率list出黎
有人10抽3-4隻 自然就有人過百抽先1隻

我新果招技都冇刷滿點解唔比人換埋果2個佢

UR技 2581攻
SR裝 智屬 68防 加劍技
UR裝 仁屬 121防 加錢

加經都算 加錢

what!?
加錢

唔好咁啦
下下出攻裝
新手同老手個差距只會越黎越大

btw
d怪步操出黎好過癮

今次邊關刷分快？

好想一手扯走佢D布帶

但係諗諗下仁裝砌隻不死義元都好

又係義元西瓜好友鬼丸

自從小兵出金箱 打超都打2-3波先殺王冇得自動

招新技好好玩 鳳翼天翔黎

今次又要打小兵刷箱？

每次活動 超都會掉野 不過上次逼你刷咁解

想問下咩交代任務嗰個點先得 同埋呢隻game過關唔會有石？

換人 入場後換一換就得

同埋點攞石同點升快啲隻人物

你打完 石自動加 每關4定5粒（解曬既話）
升快D就用2陪 冇得再快啦 爆水啦

你張圖 show 左四個任 每達成一個都有石
主畫面左邊中間果格有成就任有大量石
升人就打關 咩關都得 經驗值同體力成正比

咁佢啲能力開花啊仲有其他嗰啲素材邊度攞

打曜日同活動慢慢儲

巴打 有邊隻SR 係值得升嫁??
除左大XX 個隻

sr其實隻隻差唔多，搵隻自己鍾意嘅升就得
比起角色，有技同有裝重要啲

新巫劍除左隻ur真係好好丁

活動其實可以set返難少少
今次連超級都可以auto冇傷過
其實仲邊度有咁多新手 為左遷就嗰少數人搞到D關卡完全冇討論價值

好彩解哂所有野都有400石 但零gameplay始終唔係咁好

對新手嚟講仲叫仲有難度

佢所有關set到垃圾級隨便auto都過冇乜所謂

但係留一關超級比非新手玩下都好掛.....

我超級AUTO唔到
有冇陣容參考下

點樣auto無傷過....
永教學

開場用必擊然後等佢自己打

咩叫必擊

活動SR技 開完短時間全爆撃

啲裝有冇得打素材可以升快啲？

刷活動關卷拎討伐卷 抱好友大腿過討伐 用d卷抽素材抽到你唔想要 已經第4個箱

要自己開技都唔算全AUTO啦

唔嫌太長氣的話應該講2偣速semi auto就冇誤會
對於上面堆評語影響不大

冇必擊

明白！

仲有想問下招ur盾技有咩用 開左好似冇開咁

冇用架呢招

儲石等下次抽鬼丸突爆佢
非左咁耐下舖仲唔到我歐洲 ？

加防咋 仲要唔多

乳不巨何以聚人心

隻鬼丸畫到變哂樣

鬼丸爆衫

圖定媽媽?

自己抽隻嚟爆下咪得囉

你擺明串我抽唔到姐

超 掉既金箱係sr卷軸

騷年，你有的是魔法咭

腸入地80Lv鬼丸都打唔贏超

上次活動刷到死死下 今次回下氣加回水真係岩岩好

要割草割到月尾 其實係另一種痛苦
申利: M

你地點忍到手唔抽哂啲石佢
一有250就狗沖左

一定等月尾跳樓池, 全部射歪曬

佢圖鑑仲有咁多靚野未出

有邊啲未出

今次活動可以休息下
第一個係咩意思？ 我1-5 全成就左

1-5章 & boss 戰 都過關

點突破隻野

超級拎s好難.. 點打好

搵隻80 鬼丸 幫佢清兵 由佢由頭打到尾

好友鬼丸

義元一開場西瓜四次
然後得意技隻boss
再斬到夠氣開奧義

跟手用隻勁嘅清小怪等好友打boss

有能力就打多boss幾下

無傷都得

抽相同自動突破 或者 去開花嗰頁用魂突

係..有鬼丸fd 根本超易

勁到痴線

新手想問應該練邊隻UR先？

義元

DeNA 知道大家刷首抽時多數會 skip OP
所以放左上 youtube 比大家重溫

我第一次玩有睇OP架
其實個OP整得好好睇 歌都好聽

開ser嗰陣好似冇 睇個款係後尾加落去

我記得有 不過好短 冇宜家咁詳細

突破用嗰啲魂點攞

可唔可以賣or食左第隻ur去開花

1.打event任務解成就 送徽章 儲夠7個換魂 10個換極魂
2.抽相同的劍會有限界突破 每把劍最多突2次
突完2次再抽同一把劍會自動變做魂
SR->巫魂 UR->極巫魂

咁我點先突到我隻小鳥丸 冇得抽喇喎

月尾抽 一係月尾解任拎極巫魂 一係課金抽到有4隻同樣既UR
第4隻會變極巫魂

真係好難忍
而家先3號就已經500石
點忍半年

錢解決到嘅問題

今次巫劍譚玩晒有五百石咁上下

月尾大中伏祭all in

Btw你得閒保養下把刀自然忍到手

忍唔到手咪 拎個分身抽首抽 頂下癮

啲裝呢 裝點突

裝就一定要有相同先突到

新手，而家邊隻角最勁可以抽？

除左和泉同小夜 都OK 最緊要有愛
津田、紅葉、小龍都OK

最好2UR 或 1UR 加1UR手甲開波

泳裝啊

睇住先

想拎d素材黎強化
拎黎拎去都係r素材 好煩啊

逼人用石加倉

我寧願要返以前10個10個拎
起碼我可以揀d多sr/ur素材嘅頁數拎

基於早買早享受既原則 已經屈服加大左

其實我都d想加
技能還好 因為重複一定會突破
另外sr除非特別用途都可以賣
但刀裝 作為一個小薯
手甲/戒指個d一定唔會突破
已經佔唔少位
加埋其他sr ur裝

我已經加到80~100
反正佢一個活動幾百石 用一兩抽加大個位冇咩唔好

其實計番唔算貴 5石 = 1/5抽 加 10 格
同其他game比 例如 cc 1/5抽 加得 5 格

cc宜家素材可以疊

下半身過分粗壯

大波妹真係好正

個繪師明顯大腿控

都係蘿好睇D

紅葉又偷小夜D包

咁最好

津田BB 點都好

幾時先到我抽到

打左20場初級討伐都無一個n銅鏡

真係好難出,我都瘋狂打緊

你平均幾多場出1個

我 3出1

我打第五章,經常一場出2個.
有時連續幾場出,有時打5,6場都冇

初級討伐?
定係邊關

5章易出過1章？

我打左好多場1章,都未試過1場出到2個
同埋1章真係好似難出D

活動初級第五章 一係唔出 一出就兩個

我刷1-5 差唔多 2-3場就有一個

點解初級料仲難攞過高級料架

呢個game高級材料唔值錢
睇技能 刀裝強化素材就知

太多驚玩, 玩唔晒, 要棄呢隻
平放ACC, 睇下有冇巴打接手
內有
突爆紅葉, 火狐, 突一江雪, 和泉, 0突小夜, 津田
二突金手, 一突技威指, 金簪, 藍手甲, 紅手甲

extra
紅葉, 江雪skin

可加tg慢慢傾

每日抹下劍咪算囉 呢隻GAME都唔叫CHUR

5-1:
5 x 2
2 x 1
3 x 0

1-1:
6 x 1
4 x 0

各10場
5-1好好多

第二個點做？

無傷過關

打初級素材？ 5-1係主線？

Thanks. ..

屌 原來有得打初級鏡.. 我去打哂10 體個d..
平時初級鏡點打

就係講緊n銅鏡
得討伐 特命可以打到
打宜家活動主線最好

五虎升到42都係同一開始冇咩分別 浪費我D禮物

有冇人有下期泳衣大圖 開post用

揾唔到有埋頭

全部角泳衣版cut剩對波再砌埋一張圖咪算囉

啲角色成日嬲 點解決?

幫佢磨劍

禮屬

仲夠膽推贋和泉出黎

一張KO哂上面

媽媽

原來津田熊貓裝係出自害方四格

N4仔只係睇得明4格 觀察日記同繪卷都睇唔明

今日先玩～請問洗唔洗話要刷到邊隻先開始玩？

最好刷到1ur劍+1ur手甲/2ur劍先開
ur劍只要唔係和泉 小夜都冇大問題

抽到呢隻 開得？

單抽突滿左紅葉
而家差鬼丸BB未突滿

有無戒指/手甲?
有就開得
當然無都可以 呢隻好野黎

岩架啦 戰神津田BB 遲D有泳裝換

津田:我買左好性感既泳衣

想問用twitter綁定帳號入game 有冇次數限制 之前就咁用引碼只可以30日入2次

無

新手想問應該幾時用石抽野好？另外今期活動啲裝同技值唔值得肝？thanks!

我覺得招技幾好玩 跳上天再一野斬落去 威力又同西瓜差唔多
不過剛你突滿招技 裝都齊 雖然件裝冇咩用

石抽 月尾2日

月底有個乜野祭係最好 又有限定角 抽劍既機會又會高啲
你新手乜野裝同技都要住先 反正今次送好多石又容易沖lv

同埋夜神 係咪玩唔到? 我load 極都係0%

bs nox我都試過玩到

nox set cpu=2 ram>2048 玩到

超黑仔 用曬成條體打5-1都無1個銅鏡

唔係 1-5 or 5-5

一到活動尾段又沉寂晒

個活動冇咩好討論 2ch今星期都比較靜
上個月呢個時間有小夜劇場撐住 不過今個月乜鬼都冇

5-5 我都係..
打咁多有咩用其實

開花 都用得幾多 第一頁有四格總共要80粒N
高級既料反而開箱之類會出

ふたつめっ！
8/10(木)より！
江雪左文字さんのエピソードイベント「冷光のあとさき」がはじまるようですっ！
なにやら江雪さんがいつもお世話になっている方に恩返しをするお話だとかっ！

刀裝又係小雪 唔通終於係義攻裝
又係血防我會唔想打

仲以為冇劇場
等睇雪ちゃん賣萌

點刷pt 最快? 我淨係想要招技

刷上級 1 章 + 打 boss 初級
(因為初級到超級都係 around 100Pt)

1001